{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051196",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10044860",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 숲속이야기펜션"
    },
    "text": "慶州森の物語ペンションでは次のような案内事項があります。 チェックインは22時以降に行わなければなりません。 予約後は電話で相談を必須で行ってください。 バーベキューの利用は個別テラスで可能で、炭とグリルの利用料は2名基準で20,000ウォンで、利用時間は17:00から22:00までです。 無料Wi-Fiとプールがあり、プールは夏季に運営され、運営期間は2023年5月27日から10月初めまでです。 泳ぐためにはラッシュガードや水着を着用しなければならず、利用時間は季節や状況によって変動することがあります。 ウォータースライドと運動場、フットサル場もあり、駐車が可能です。 ゴルフ練習場を利用するためには入室から日没まで利用でき、無料で利用できますが、事前予約が必要です。 セルフ屋根裏部屋では飲み物の購入が可能で、利用時間に制限がありません。 電気自動車の充電スタンドも完備されており、2023年6月1日から7月20日までのチェックイン基準で平日(日~木)に宿泊する部屋ごとに1枚ずつ100,000ウォン相当のツアーベル旅行商品券を提供するイベントも開催されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックインは22時以降に行わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約後に相談が必要ですが、どうやって相談すればいいですか？",
            "answer": "予約後は電話で相談を必須で行ってください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用は個別テラスで可能で、炭とグリルの利用料は2名基準で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は17:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ運営されていますか？",
            "answer": "プールは夏季に運営され、運営期間は2023年5月27日から10月初めまでです。"
        },
        {
            "question": "プールを利用するためには何を着用する必要がありますか？",
            "answer": "泳ぐためにはラッシュガードや水着を着用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ウォータースライドや運動場、フットサル場はありますか？",
            "answer": "ウォータースライドと運動場、フットサル場もあります。"
        },
        {
            "question": "ゴルフ練習場を利用するためには何をすればいいですか？",
            "answer": "ゴルフ練習場を利用するためには入室から日没まで利用でき、事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "セルフ屋根裏部屋では何を購入できますか？",
            "answer": "セルフ屋根裏部屋では飲み物の購入が可能です。"
        },
        {
            "question": "電気自動車の充電スタンドはありますか？",
            "answer": "電気自動車の充電スタンドも完備されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 355,
        "QA": 382
    }
}